林奠，請你記住係邊個傷害咗傳媒工作者

睇完個記者會仲嬲

佢話6月9日晚上同埋6月12日嘅嚴重衝突造成不少執法人員及傳媒工作者受傷

講到係因為上街抗爭嘅香港人而令記者受傷

係班警察濫用職權造成架

不撤 不散！

暫你老母
緩你老母

借post問有冇人design過記你老母相關poster?想聽日印嚟行街

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

仲話執法係天經地義，理所當然！不接受抹黑！

到時呢個人係幾咁無恥

邊個強推政策 迫使香港人出黎 用身體 用生命去阻呢條例？

如果唔係班後生仔對香港既執著？ 一早過撚左啦